點睇港父去大雞樂（黃X健）地辦踩場

好心港父著返件衫出街啦

雞樂勁有愛心 青蛙都會關心

港父勁膨脹

Facebook
icon 自爆

拉

港父喺屋企都唔著衫啦

暗示自己江派

拉
咁核突都話係我地港父

好像兆健

驗眼啦呢隻力架黎

有無好心人帶港父返cctai

一開口就力架，係你啦兆健

吊你日月尗又

佢好sad